[光復香港 時代革命] 我算唔算收左好人卡?

經一位朋友口中得知 我暗戀嘅人對我嘅評價係
暗戀嘅女仔講"佢(我)係好仔嚟 睇定啲先啦"
我想知仲有冇機?
利申:佢知道我鍾意佢

通常講得好仔都冇機

真心覺得好仔仲會同你睇定先

你好好啊，不過我唔適合你，you deserve better ar

多謝您